【休班警又入一球！】葵涌運動場內嘈交 休班女輔警涉打傷12歲女童

葵涌運動場內嘈交 休班女輔警涉打傷12歲女童

休班輔警涉傷人被捕。上周日(28日)中午12時許，39歲姓羅休班女輔警於葵涌運動場因瑣事問題爭執，其間涉嫌用手襲擊一名12歲女童。警方接報到場，經初步調查，羅女涉嫌襲擊致造成實際身體傷害被捕。羅女報稱腰痛，而女童則肩部受傷，兩人一併由救護車送往瑪嘉烈醫院治理。案件由葵青警區重案組第一隊跟進。

該名姓羅休班女輔警已獲准保釋候查，須於二月下旬向警方報到。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

死差婆，細路女都唔放過，冇性架

識玩 報稱腰痛 姐係歐鬥

goal

個𡃁妹得12歲，無刑事責任，玩條春

Sor9，原來香港係10歲，自膠

做咩打人啫

公安係咁上下架啦

如果係小蝗蟲
又會點呢

唔係幫差佬
會唔會兩條友本來係親屬關係？

投降啦 唔踢啦

休班警本月又進一球 場波似乎已經塵埃落定

當值，休班，當值，休班，當值，休班
當值，休班，當值，休班，當值，休班
當值，休班，當值，休班，當值，休班

難分勝負

有親屬關係又點?

美國女教師
台灣風化案
香港休班警

更好，驗完傷襲擊變毆鬥
一齊告

休班警！啪啪啪
休班警！啪啪啪
休班警！啪啪啪

TB差婆

屌你老母 12歲都要報稱腰痛